餐餐俾人直播影住破壞，破壞完之後走唔切總有人拉左，其實在場既人到底有冇腦

都唔識講，每次都係咁

😢😢😢

你又唔係現場

不推文回覆